道德觀？痴撚線

有道德觀念就唔會做雞啦
話隻雞無道徳咪即係話個賊無錢 曬鳩氣